點睇citi八達通卡個新車費優惠

加埋電車 渡輪 都係15%
但係要簽夠3000蚊
頂垃圾payme降到得番1000信用卡增值
唔想簽2000蚊落citi張卡 200蚊先回贈1蚊弱智
利申: 唔搭黨鐵

開多張cash back

佢唔當 pay me 係 authorized transaction

不嬲都當

開微信或者支那寶囉

當嫁，之前我出新卡，每月碌2000就有200蚊回贈，我都係用payme

本身有用開其Citi卡
淨係出呢張黎搭車用就抵玩

我打過去問
佢話唔計
唔知係咪因為我最近先出卡